(救命)平保幾時學700爆跌😡😡😡

全球都跌，係佢仲頂住，邊個大戶

呢個大戶有料

死都唔撚跌

呢隻野將會出頭肩頂然後插到$60

友邦已經落地獄，國家隊死托住隻平保。

今日都唔撚跌，尾市扯上，聽日又升

布布有沒信念

71白金底

今日入左買左平安put
Put 爆佢

匯豐大股東！點跌呀